［盲點］ 今年Apple應該重點玩軟件

明明應該放係發佈會當日先重點介紹嘅產品 竟然會偷跑
而且新ipad air ipad mini 同airpods個design完全冇變到 同幾年前嘅一樣樣 明顯apple唔係着重design到
呢三樣product apple都重點講轉咗塊新晶片
將效能表現提升到全新層次
不過現時黎講 ios12嘅又係咪真係可以善用曬張A12呢
同埋等咗2年嘅airpods 只係換咗張晶片同埋加個hi siri咁hea? 點都講唔通
所以我覺得Apple一定留咗個殺手鐧係發佈會當日 而一定係講software嘅配合
可能係即時翻譯 或者係更加有用嘅AR應用 又可以係加強產品之間嘅聯繫 總之係會嚇你一跳嘅新科技 如果唔係嘅話apple都唔會咁大膽偷跑

利伸 訓唔着9up

創造話題啫
等你哋有期待 股價又升返些少

蘋果最賺錢就係換外觀設計
新型號刻意用舊料，明顯留力
懶得出黑色，懶得換新筆…

我估係留條路俾新硬件產品推出

又可能都係
3月發佈會推新os
留力9月出新design

咁我等唔等9月好

放哂風講Apple tv服務啦，講咩os…

Os不嬲wwdc講

咁6月上台講咩

其實呢幾日逐件嘢推下都幾有趣
一嚟啲update冇咩特別唔值得哂時間喺個會講（擺上台講盞俾人屌咁都夠膽拎出嚟講）
二嚟可以將兩個鐘發佈會嘅熱度拖足一個星期
算係幾好嘅安排

前提係佢個show time真係有爆點咪好囉

呢個真係因人而異
講service為主
有啲人會覺得冇咩實際硬件睇好悶
有啲人就覺得係表現緊apple嘅新方向好重要
但依家一日一件hea update起碼可以排除哂當晚擺上台講一定會俾人屌嘅元素
其餘嘅嘢就睇tim講得有唔有趣喇

呢十年黎都冇見佢有趣過

搵哂啲黑人女人大肚婆同志傷殘上台講嘢

Mac 可以用IOS app